皇馬贏歐聯，但輸比雲加

贏歐聯又點？
有冇拎過足總盃阿